一直以黎輸在無自己既節奏，被牽住鼻走！

好似boxing咁，要有自己既步伐、節奏，要head住對方，而唔係對方縮就跟住停，要乘勝追擊 !!!

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

齊上齊落！

越黎越多人啦！

要lead住對方！

要有自己節奏就要有進攻意識
盾陣加強版—banner同透明膠膜
兩個旗手兩邊一拉，主要用嚟擋橡膠子彈
盾陣輕步跑，跑十步急停，用衝力掟火魔同磚
班狗衝過嚟接戰時，中排揸鐵通接戰